有冇肺友玩傳說對決？

搵緊19歲以下女雙排 麻煩add 我之前自的介紹 thx

朋友

你搵緊19歲以下女雙飛咋掛，仲要自我介紹，仲要打幾隻字都錯

ID ：不要着燈